一人N個覺得另一半體貼嘅時刻

請出招

射完精會攬實我

Ching 你回錯Post ?

恕我無知一問 體貼嘅地方係邊？

各位連登大神請出招

幫我比錢時

但兩個人會搶住比錢

好矛盾

同佢喺屋企準備叫外賣
佢問我想食咩 我隨口話冬甩
佢真係叫左三個冬甩外賣黎 好感動
利申 已變ex

返完工好攰會幫我按摩

唔小心早射左時佢會話唔緊要

明明係隨口講嘅說話，但對方都用心記住並有所行動，又真係幾感動嘅

當然唔緊要啦 最多一陣佢都早啲射

同埋洗完頭主動幫你吹頭

清 你對體貼嘅定義好似同常人嘅有啲出入

因為我地兩個都奇奇怪怪

我同屋企人去旅行佢偷偷幫我開海外提款

嘩 又真係幾體貼喎

幫我買m巾
驚喜接放工
巴士一坐低就幫我較細d個冷氣
唔比我企近馬路 會同我調位
多人既時候會攬實我 唔會比人撞到我
bb i love u

臭味相投 造就另一番情趣

其實仲有好多嘅
不過呢個特別啲
你都可以試下

平時我地會同步上床講晚安訓教
岩先佢ot msg我 叫我眼訓就訓教先 唔好等佢
突然覺得男朋友好sweet

不過傻瓜唔記得我今日去學野 會晏返屋企 其實個時我仲係街

買M巾呢個...好多男仔都覺尴尬
接放工
較細冷氣呢個又幾細心喎
不過好多人都覺得馬路呢個係多餘嘅
攬實你 好Sweet

都唔錯，但你有冇諗過你男友同你講完晚安之後係咪真係瞓教？

我沖完涼，之後佢幫我喺塊臉度搽護膚定保濕野， 好感動

佢一定好錫你